做緊HKBN拉線師傅，你問我答

你問我答，收左工或者搭緊車先覆到
請出招！
利申﹕外判full time

垃圾華為modem，不了

以前有用alcatel機，主要睇fiber箱射咩光出黎就用咩機，無撚得揀

華為modem
送垃圾畜生tv super...
屌你個垃圾...
當客係狗

你唔好彩，遇到on9師傅

個mytv super 狗也不屌，仲迫人要

點解個wifi垃撚圾到咁 爆格都用唔到
初頭以為router問題 換咗幾次都冇用

除非個客要求要駁，否則我都係開撚左a/c之後成set野放係枱面

本身用緊100m cat5入屋定光纖入屋？

有冇屌過人妻

嚟緊有單嘢喺公共體育館要做直播, 可唔可以叫你地去拉條線㗎? 因為之前,有師兄都係機房到叫和記去拉線

聽講人工唔錯
有無25k-30k一個月？

好似要去後樓梯/機房整 而家天氣咁熱點頂？

做寬頻佬，無比人屌已經要還神
屌人就不了

你哋有同事拉光纖拉咗4粒鐘都拉唔掂
兼拉傷對家PCCW原有條光纖
有咩睇法

呢d要搵商業搞，小弟無能為力

用緊100mb. 上升500
打過去問 每個月加50蚊. 免安裝費
即係唔使畀錢師傅？
假如我屋企冇拉光纖. ( 正常應該有 公屋) 未夠廿年樓齡. 算新

使唔使畀錢 拉條線？

router同lan線 自己都 update咗

勤力返工絕對有
唔撚係熱咁簡單，仲要焗，係機房出黎條褲一定濕哂

一個月搵幾多
老底+單數咁計？

有無試過客戶走數但肉償
有無落搭？

個port無人用先會甩port，甩撚錯會被Q(扣錢)

無依個人工邊撚柒個做天氣實在太熱
另外 你地應該要成日坐車上門 有無得問公司拎返車錢？

想由睡房拉條lan線去客廳 有咩要注意
條線我估要15米

睇下做邊到，有d高尚住宅係好撚kick
個位c fu肯定好撚辛苦+無助
利申：最高紀錄浸過6粒鐘

以前做過而家冇翻了巴打做邊區

點樣入行？
返呢份工有咩要求？
會唔會讀返啲cisco cert轉做network engineer果類？

九倉依家係咪你哋做埋？

白線入咗盒仔轉黃線入PON
但盒仔想再移位
可唔可以掹白線出嚟
自己啦過？
有咩要注意？
衰咗要幾錢整返？

我上個月轉左1000m plan
一轉好似玩九我咁，成日斷網
最高峰一個夜晚斷5次
我想問咩事呢

如果依加黎睇，係屋內用cat6足矣，cat6都行到10000mb(唔過80m)。cat7會更好
換靚router有幫助，通常d貴野會sell可穿牆/mu mimo
買switch去硬件台問

100轉1000mb問親佢話唔夠port係唔係昆9人

lm

免安裝費=唔使比錢c fu（貼士除外）
公司比得個plan你，應該唔使再比錢拉線。
btw，500mb有分光纖入/cat5入，唔知你係邊隻

合約就到期，有無方法續約最抵屌
Sales日日打來咁濟

外判段單計，多勞多得
正常返工既話20k一定有

無，真係無

咁做一單一般幾錢

人工包埋搭車，不過通常派單都會派同一區既，唔使周9圍走（爆數除外）

唔好懶，打足8芯，打足8芯先去到1000mbps up
15米無問題啦

邊到最好做

做新界西

1:點樣入行？
fb睇post/pm我

2:返呢份工有咩要求？
唔怕熱，唔怕污糟，唔怕夜收工，識network野有幫助

3:會唔會讀返啲cisco cert轉做network engineer果類？
唔使，有平安卡即可

Cmhk係咪租你地線？
點解佢地收咁平？咁如果都係hkbn線咁上網係咪一樣？

交跟$218每個月. 100m
好彩係我阿哥交. 用左6-7年

如果真係裝完唔洗錢. 貼士俾幾舊.

聽朝打過去先

點解呢個月慢撚到隻狗咁 仲要成日斷下斷下

你要掹條fiber出黎=要剪左個頭
剪左個頭=要囉工具駁番（一般人唔會有）

衰左有兩個方法，一就係打上公司，公司會收你維修費
二就係搵番同你拉線個條友幫你駁番（前提係佢有留電話）

無呃人 真係會full port
keep住得閒打去問有冇port

光纖入屋定cat5入屋？如果係cat5入屋既話，條線長得濟會好有影響

打ps4唔使用足1000mb好無

冇留到電話

咁單 job 幾錢🙈🙈🙈

用緊1000 有一日check到得100 我屌你老母

唔係，一棟樓係咁多port就係咁多port，full左還神都幫你唔到

Sorry hi 錯咗emoji

搵第二個申請人囉，通常新申請人都會有優惠，抵屌抵屌

數記同事向你揮揮手

睇做cat5定光纖，around 2xx-300左右

新起既公屋，單又多，條槽又闊，客人要求又唔高

cmhk租有線sosad

hkbn真係好撚廢 到底點解

1. 其實普通屋企用100-500mb就夠？
2. 喺你哋到加錢買個router係咪垃圾嚟？

呢排斷線斷到戇鳩

呢個答唔到

駛唔駛拉過D線?

1.普通500mb都夠既
2:好過用tplink，唔係垃圾

見你地拖住個喼成身線周圍走

個個寛頻佬都好撚大陣臭汗味
樓豬係咪其中一個？

同單位唔轉公司過冷河，齋轉申請人都得架咩？

你叫公司係舊plan完個日先上去裝，通常都唔使再拉（要拉都係機房搞）

我完合約cut左
佢都唔要番舊tv super

幾時可以拉到元朗d 唐樓

重新申請可以係邊到搵
街邊定直接打過去問
原本上網見到有個plan 1000mb 99/month但知係舊客又話唔做

Testing

你試下每日30度係d公屋跑樓梯+拖住個喼四圍走，無人唔會有汗味
請體諒
利申：我無汗味

光纖入屋，住井字形

ching可以試下

仲有冇fullport full ip既情況？

利申，當年成日因爲垃圾sales亂開單.....結果就係抆鳩是但一戶條線俾新客 收工。

入左行通常跟一個c fu學一個禮拜野，識左基本野之後就可以出去自己做。

要入行去jobdb/pm我

樓主大唔大隻
裝野果陣會唔會除衫show肌

元朗山旮旯地方無入過

唔係舊客咪得lo

router唔掂

me fullport少見，但錯port就極多
full ip?! 堅拉囉

有無人著得好少引你？

去機房會除，係個客面前就不了費事d腹肌嚇親人

呀叔著條孖煙通請你飲可樂，算唔算？

轉做network engineer會唔會人工再高d

Pm電話比你
呻吟你聽

入得做network engineer仲使咩做拉線師傅

5525 4430
係咪P牌冇得PM

聽屋企人講，師傅上黎整野話條光纖係出面門口入黎有問題，唔知太幼太短定咩，總之會影響速度唔足。堅唔堅？

好多年前用其他台，條上網線可以係最入間房，換左台之後最盡只可以係廳裝router。

同一間屋可唔可以拉兩條線，
唔想同屋企人用同一條線，
寧願自己比錢租多條。

村屋得pccw 8Mbps係咪人生已完
HKBN幾時先會黎

你意思係咪直接用另一個人去登記
然後叫師傅完約個日先上黎裝野?
另外今朝條友打黎話平個d plan係其他人租左hkbn條線所以冇保障,想問下係咩意思
唔該ching

上網睇過好似話d光纖去到村口，要用就要自己俾錢整到去屋企門口

點解我屋企唔支援1000mb預備轉會
cut寬頻係咪打個電話就得 用到今期約完為止？

dklm，個師傅懶唔撚鑽門角入，求撚其搵d理由hea你，絲打你真陰公
如果你屋企有暗喉入房而無塞喉既話，就拉去邊都無問題

當然可以，唔同申請人即可

邊個負皮我
我唔係借刀

有d村屋都有覆蓋既

我要點樣先cut到HKBN
成日早成半年就迫你續約 又貴
當舊客係狗 加價加到268蚊一個月

得100mb 重要成日斷

我冇野講

做乜商業個邊成日拉兩條線
但係只係用一條既

痴撚左線...
$268 100mb
係咪村屋。

唔係 係東區
我都唔明點解咁貴 重要是但寄兩張垃圾券黎
當我簽左 唔俾退

幾時裝唔到我地話事，公司比單黎我地就做，但可以有延遲生效日期。

「另外今朝條友打黎話平個d plan係其他人租左hkbn條線所以冇保障」，屌9個sales講野1999

打去cut即可，唔似有線
可能你住個到已經無哂port，咁就要等人走左你先可以用到1000mb

唔知關唔關你職業事
點解以前村屋一打風落雨就壞上網
依家拉左線入黎有100mb極穩定喊又

我係hkbn個網到打地址已經話唔支援
咁都係關唔夠port事?

公屋100mb，$98係咪最平？

後備

我都唔知有冇暗喉，自有記憶以黎1X年上網56k開始都係裝係最入間房，但自從屋企人公司有plan轉HKBN之後，由第一個同最近整1000mb個cfu都話入唔到去要係廳

貨櫃屋用間離屋地址可拉?

永遠都係拉左線會穩定好多
村屋8m真係狗也不屌⋯⋯

係咪會有師兄會係後樓梯，電表房寫字提下一手戈到有冇污糟野

幾年前100mb上1000mb
一開頭speedtest試得1-200
搵個師父上黎整
但係條友好似唔係咁熟手
搞咗成晚先上到5-700mb

依家再試得返3-700
得3-7成係咪正常

諗住幫你放鬆下
點知你連133都唔敢打

咁直頭係無拉到光纖入你棟樓sosad

唔知，要問sales

唔好意思，唔知算唔算白痴問題。

但係想問依家啲劏房係唔係可以一戶拉一條線？三四十年舊樓點知裝唔裝到？上公司網頁查到？

唔該巴打。

56k條線垃圾，狗也不屌，依加起碼都用cat5e

師傅留個tg可以嗎？
有興趣想知點入行

通常唔得，support會屌

我淨係見過呢d字

我再平多幾蚊
嗰時續約r平d不過唔係hkbn

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

咁純粹想知
村屋100mb 完約轉1000mb大約網速會有幾多
Thanks bro!

個上網成日變到勁慢又斷咁
反映下啦

用ofca試，ookla唔係太準，7成左右屬正常

直接插落modem會有8-9成左右

後樓梯先唔恐怖

藍田匯景花園17座 先係景點

收到
唔該曬Ching

靠你地連儂反映比波波聽

你劏十戶，十條線入都得。
上公司網打地址就check到

sephiroth666

都係5成到
thx

我都有同樣情況 舊router 19tplink都仲用到wifi 係慢啲，最近換左EA7500，就成日用唔到wifi，但電腦上網冇事，係有時高ping

應該用緊100m

補返句：唔識上網野🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

ea7500照計無問題，係唔係撞左ip?試下忘記wifi設定，再入過試下

忘記完部router有冇野要set呀？我一買返黎除左set pw就冇set其他野

17座泳池有條奈河橋

點解?

仲有夜晚1條友落車場泵房做me

5年前 做過西九龍外判
記得果陣成尻日死plot要打上support轉

有無見過靚女客

用緊1000mb, 成日用用下top speed 跌落9xmb. 要reset vtech 舊野先上番去700mb. 唔想成日reset 有冇方法解決

係咪BT 先最睇得出 1000 M 同100M 的差距?

睇高清youtube 都好大分別

月入有幾多到？佢地本身冇人做呢啲野嗎？

宜家部router擺我房，但1000mb四天線好大部驚輻射遲早射爆我個頭

諗住話擺番過另一間無人既房，佢話要叫人上黎重新拉過先得，點睇？ Thanks

有冇見過咩珍禽異獸
有冇幫明星裝過
有冇豔遇
有冇幫靚女裝過

一次過問必問問題

我想知我個邊幾時會有HKBN 光纖寛頻上網, 點樣可以查到?
thanks

屋企本身有光纖，想走多一條光纖入房係咪無可能？

屌
前日屌完CS 斷線斷到上唔到
屌完即上到
琴日後台back up打黎話 話check晒Log sheet無問題
今日又斷過
我每個月俾兩舊水你地做乜鳩啊
價就係咁加 線就係咁斷
唔拖撚到就完約都唔肯照原價續
成鳩日早半年就大幅度加價叫人續約

平均都有20k up

大把，但只可遠觀而不可褻玩矣

你係唔係用左2.4g wifi?

唔關拉線事

點解個HKBN wifi未試過入到

有正職同外判，平均月入20k up

成日斷

睇你想行明線定暗線，行明線落街買條長d既lan線就得，行暗線本身你間屋要有暗喉

會唔會有汽水飲?

宜家佢係經我目標間房先到我間房，而我間房電腦是直插lan唔需要用wifi

咁樣轉番擺去中間間房是咪easy?

垃圾公司

1:有冇見過咩珍禽異獸？
有，拉哂線裝撚完之後先話唔要，void單，屌佢老母
2:有冇幫明星裝過？
無
3:有冇豔遇？
無，真係無
4:有冇幫靚女裝過？
有，好撚靚女都見過

公司網頁，禁新申請，然後揪個地址落去check

有可能，要join多個plan，交雙倍錢

想問下 我用緊HKBN的
屋企果d分插上網頭全部太舊 上唔到網
想問下要整既話係搵你地依d拉線師傅
定係要搵裝修佬搞？

用緊咩router呀絲打

2xx-300

vtech個部？reset完，底下有pw

hkbn你舊客既話屌到續約個sales比1000mb連家居電話 $98都有

汽水飲撚到唔想再飲
貼士通常蝗國人先會比，都唔係好多

最少都要打個面版

屋企用緊1000mb
機又打唔到 睇Netflix都會窒
用自己data仲快

夾番個頭好簡單，打電話約維修/自己夾

面板是咩意思，唔好意思
咁我放心約師傳上黎搞，因為上次黎裝機個個好hea，唔想做咁，d插線蓋全部拉曬出來整完唔裝番想就咁走，一地廢線垃圾，激死我

你用咩router呀ching
tplink

我岩岩前日續完約跟住尋日又斷左兩次

上網可以即時check到網速，我足1000，不過呢排唔知做咩成日上上下fb無法顯卡網頁，得fb係咁

我唔知你間屋咩格局，就咁睇落就整得到

點解過咗夜晚11點半個上網就慢到嘔 問CS又話線路無問題 正常 耍鳩我

認真 比錢幫我夾條lan 線得唔得

你地後台同事都firm咗話唔關我router事喎

真心請教一下 我屋企用緊1000M上網 但用WiFi 點解好似都唔係話特別快感覺

tg:sephiroth666

次次有拉線師傅上黎都比罐汽水佢

續撚左約超過14日係咪就CUT唔到

咁約番個維修啦，不過小心有d師傅做野好撚9流

呢d點入行

一星期就得？

因為用wifi要睇好多野，iphone行5g wifi都係得400-500左右

呢幾日好多人嘈斷

唔知，問sales

jobsdb
tg:sephiroth666

屌你老母又斷線啊

唔好睇咁多av

屋企想個lan線位想轉位，新個位有個唔用既電話線位，咁樣拉唔拉到

大約啦，好睇學得快唔快

唔識network野呢？

咁都幾好 唔難入行人工又唔錯

要開黎睇下有無暗喉去本身個個位

但而家你地cs同後台都話一切正常無問題
叫我繼續跟進 留report俾佢
可以維修啲咩
無人搵到咩問題
你地cs淨係識叫我熄router 用直線
同留咗句我果邊無工程

最後叫我留ip俾後台跟
後台打黎同我講就話 check晒Log sheet
肯定唔關我電腦同router事 搵唔到原因
咁姐係你地啲華為嘢有問題？

1000mb開我差唔多300一個月
屌你老母HKBN

識基本野就得，例如點插router，點set etc

覺得呢行前景點 會唔會搵定後路？

要輪更？
你哋有冇同事犯過啲好大嘅錯？點處理

做過先知，有d人會覺得好撚辛苦

我好尊重hkbn安裝師傅
住唐樓劏房搬過兩次
睇住佢地成個大喼搬上六樓真係喘哂氣
不得不比一舊水唔係良心過意唔去
不過人窮比唔得多

同埋覺得你地好有禮貌
唔知係咪公司要求

諗諗下唐樓咁多劏房竟然容納到咁多寬頻線真係神奇

ching你住高檔住宅？

波波垃撚圾
狗也不屌

究竟入牆lan線個頭係裝修佬定你地都可以整?

本身8pin 有2pin 用左係電話
但要full 1000m 要8pin 邊個可以整?

有無艷遇?

打黎叫我續約, 開我259貴過以前, 不了, 我話要send cut form, 即刻俾返舊價我續

有做都做唔哂既單，暫時
後路就係跳去第二間公司繼續做c fu

我老母就係比佢地煩到講左續
之後先發現原來呢期約又要加多廿蚊
搞到要我打電話上去屌柒佢地
不過個口頭續約仲係冇得拆 , 最多唔加價 ,
不過個價都係貴啦屌 , 個價係新客既話1000M都買到

做哂就收工，有時可以收好早，有時可能收11點
有試過有人屌客，即炒

想自己拉線想問下係用咩線，邊度買最好，我見有人話拉太遠會減弱個網速

thanks 巴打

有無試過唔小心剪斷人地啲線

我iPhone X用wifi得300mb左右

明明用緊HKT 1000mb plan& ac86u

cat6a 乜都夠做

拉幾遠先會減弱個網速？

100米內10Gbps

3m 果隻得唔得btw出面一買就買一卷淘寶又唔知信唔信得過

個mytv盒唔撚見左完約係咪要還

用緊送果個vtech, 1000m plan 成L日 wifi得3m download.
睇Facebook片都要load成分鐘！又成日斷線 dllm hkbn

好啦，信你冇屌人妻啦，咁有冇d人妻or 妹妹係你整野個時，著到好性感咁行黎行去？你專心唔到

用緊smt1000Mb，148一個月，單棟式私樓
見d人好似仲可以有得平過依個價

btw 加緊R7000，放係廳（收到300-400Mb）
轉到入房一牆已經跌到去得150左右

其實點先要用到1000mb

1. 用數碼通網速有無分別，我見有時平啲
2. 同網上行同和記比較，有無咩意見

光纖鋪到我屋村門口都唔入，屌，有生意都唔做，係咪cls?

咁就要再拉過一個線
要搵電燈佬/寬頻佬搞

netvigator都係華為

用緊hgc 係nokia modem

想問其實有冇得上網用hkbn
用同一條線join nowtv

睇你要求，cat5e行到1000mb(80m內)
cat6行到10000mb(55m內)
不過cat6線好撚硬，拉線個陣可能有難度，cat5e就軟好多

梗有，要幫人駁番

用5g wifi，wifi行唔足1000mb是常識吧

一兩年前做過一陣村屋拉線師傅 , 熱到底褲都濕9埋

插lan線即可（8芯）

on9
1000m開我306蚊 你公司當舊客係狗？
叫你地上嚟檢查又要等1日，姐係要我用mobile data用成日，又無賠償。
垃圾公司。

1:數碼通係同hkbn租線，網速無咩分別
2:和記唔使講，狗也不屌。網上行還可以

無，跟本兩間唔同公司，d線上面其實有寫名

Sor1999 我意思如果要用到1000mb係要for咩用途

想將電腦由廳搬去房
Lan線係廳位
搵人拉線要幾錢

利申:Hkbn

咁就奶野了
話說之前now呃我話我橦樓冇fibre 交緊238 100mb
點知有日我路過見到有hkbn師父幫第二家人拉緊線
多口問左佢一句 佢話橦樓係有fibre 拉到bb1000
本身黎緊10月完約仲諗住疊埋心水cut左個now上網佢留番個plan睇波

基本上好少用得哂1000mb

1000m 係咪真係足1000m

要睇你想點裝，同裝唔裝到

前幾日屋企人貴價續左約，係咪可以冷靜期cut左佢？

人工幾多？

搵你做收幾錢先

8-9成

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

點解你地裝完駁線試就上到1000mb
我用自己機駁線就得300mb？
利申cat6

點先可以試到係我上網太廢定個wifi太垃圾
我用lan線電腦就可以接受行到9十幾mb
但用電話接wifi就睇youtube唔開得2倍速會lag
又成日斷上網 用到個人好燥

試過咁樣

有無方法可以知道自己屋企裝的話佢會唔會用華為modem ?
定係已經全部用哂華為?

好想同樓豬做愛

垃圾HKBN,我屌你老母

做邊區？

上次屋企細執搵埋你地夾裝修師傅拉線入牆，如果轉其他公司你地洗唔洗上黎拆返條線? 再拉過條線入牆你地會唔會好難做(技術上

直插modem都上唔到1000 wifi就更加唔得啦
線就用5e定6

講俾我知，有無乜嘢艷遇 或特發事？

tg: sephiroth666

因為router唔掂

直接將入屋lan線駁落電腦試試

ookla唔準，佢用d濕9 server，用ofca

用咩機要睇fiber箱射咩光出黎，alcatel個部仲垃圾🤦🏻‍♂️

唔係葵興sosad

新西

如果有喉唔塞既話都ok

普通公屋

得罪講句, ST 啲師傅 prof 好多

amp commscope啦，用十年八年咪鬼慳

出面搵人搞基本都要8-900蚊一條

粒豆係唔係其實都係夾番兩邊type B 咁駁住佢

村屋等兩三年都未拉到條喉都駁埋就係冇人拉線

跟返次序就得
多數用type-b
白橙 橙 白綠 藍 白藍 綠 白啡 啡

洗唔洗經佢now果部機？
我試過用lan線直接佢now果部機 上唔到網

唔好經，直插機試

呢d如果多客比freelance 應該仲好搵
當係裝潢一部分
學埋裝ip cam

SMT啲客係咪你地做埋

SMT係租我地個箱，係咪做埋我就唔知

想問下如果轉其他公司你地會唔會上來拆線？仲有如果新裝係咪會幫手加socket位？
利申：用左好多年hkbn,完約想轉hkt

咁其實用SMT 同用 HKBN 係咪一樣?
揀平就得

唔會，ISP肯定預左將來你會轉番去佢個到，一定唔會拆。
加唔加socket就睇Cfu好唔好人，我就會加既

可以咁講，不過SMT用個條fiber幼撚到呢

smt條線都係寫hkbn

我油麻地私樓 12月到期都開我$268 1000mbps
宜家$189 都係1000mbps
當舊客係狗

用PC down game, 真係好快

師父 我用緊hkbn
可唔可以幫手暗候拉多條lan線入房
一個job收幾錢 Thanks

寬頻都唔會日日夠數......

用緊HKBN, 條線好耐之前拉
日前換router, 發現router同盒仔之間條5E線, 原來淨係打咗三條線
望落似straight through, 我就直接用router條跟機線換咗條舊線啦
點知連唔到線, 究竟點解

住村屋，咁多年都冇hkbn用👎🏻

寬頻日日做到你閪林都得

有無圖，正常都要有4條（2pair）先ok

無,呢部係modem,唔會比你入到UI睇sosad

你咁講, 我再檢查, 我眼殘, 原來係兩pair
但點解用另一條5E straight through會唔得?

可能個c fu on99亂咁駁面版都有可能

個個係唔係你部switch派既ip address, 定還是係wan ip黎???

屌你公司老母 唔係屌你 越用越貴 如果唔係得你一間做到我個棟 真係唔撚用你地呀 到到做緊100mb唔洗一舊水 你收我兩舊 100mb行唔足冇問題 咁你就唔好收我咁撚多錢啦 叫d垃圾sales打嚟續約 係要到最後一刻先施捨個濕尻plan比我又唔係平得去邊

用開100M
想改500M
係咪要再拉線?
要搞幾耐?

買router啦，switch做唔到同內聯網sosad sosad

sales入黎學嘢先

睇sales出咩單，出光纖單就要拉線（1個鐘-2個鐘）
出cat5單只需追多2pair線，會快d，前提你無用固網電話

新起既多數係sosad sosad

係咪要比安裝費
我lan線位隔離有電話線位 唔用電話的 係咪可以快d

same here 我將軍澳私樓
9月尾到期開我500mb 288連電話
明明就用緊188
用左10年HKBN 當舊客狗咁撚

想問下用緊netvigator 光纖入屋1000M，入牆
如果轉用HKBN係咪要重新拉線，要鑽牆？

咁應該好快，前提係sales要出 cat5單

cmhk係咪租hkbn嘅線？
如果係嘅話，由hkbn轉cmhk使唔使重新拉線？

以前有用alcatel機，主要睇fiber箱射咩光出黎就用咩機，無撚得揀，依加新起個d全部用華為

要重新拉過，同行如敵國，光纖線上面有寫名，唔係可以亂咁用

cmhk係租有線，想cut唔到可以轉去

本身條光纖入左牆，咁係咪要鑽牆？

甘smartone呢？

一棟樓會有幾多個port位？

exact7ly有分，如果你用alcatel機去解讀華為光，咪撚指意上到網。
死network唔關華為機事

smartone就係租hkbn線

鐵喉識唔識屈？

我宜家用緊買1送1, 另一條比賣AV suffer用

數記有自己師傅定係用hkbn師傅？

咁樣通常會鑽門角入線，點解ching咁睇唔開封實入線位sosad🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

SmarTone 1000m好唔好用？

竟然無標準，長知識

咁早排死乜？

講唔定，大概占全棟住戶15%-30%

好奇點解唔想用同一條線

識，好撚kick鐵喉

質素同hkbn一樣，因為都係用同一個機箱

想睇av速度快d

就算100m都夠啦
(正如有人話56k都夠)

利申：轉咗老竇個名做自己轉1000m

用左好耐100mb
老閪都唔轉1000mb
唔洗加多部閪機 牆出線直入router 幾爽

線槽 梳西呢

1000mb都可以唔加光纖機，出cat5單即可

點樣要求用cat5?

個部光纖機易唔易死機？
以前用d 舊router ...一部BT 另一部就上唔到網
我怕部光纖機都係咁先唔上1000mb

咁hkbn 好唔好用
定係navigator質素好啲？

其實部機唔會死，佢design預你長開。
你同個sales講要求1000m cat5線入屋就得

可唔可以幫手重新拉線， 係廳走喉入房， 自己試過淘寶d 引線器，不過kick 住左， 你會收幾錢？

你覺得邊款好d

點解要有2隻單

其實揀上網公司我會睇c fu態度同技術，hkbn同netvigator都無所謂，只要唔好係和記同有線就得

kick住左有無拉番出黎
tg: sephiroth666

一定係光纖，cat5線有長度限制，太長會慢到喊

屋企入牆個d上網線 仲用緊4條線
upgrade 1000mb 又要全屋搞過

唐樓得上網行8mb
係咪你地公司都唔會肯拉線入屋？

首先你棟樓要有光纖入building先，唐樓正常鑽門角即可

問題係連pccw都係offer 8mb
Hkbn更加係無選擇
問親d sales都話無coverage 做唔到

宜家係咪得pccw? 無業主立案法團嘅話都無咩希望

有立案 但無咩效咁長期真空

鑽門角會係寬頻師傅做埋？

咁無計無coverage幫唔到你

可能買個4g router仲好

會鑽門角，懶撚過狗閪既c fu先唔會鑽
但係唔會鑽牆

前日有人打嚟叫我算級去2000m ,話我個盒仔（白色個個）係舊款可以換埋，我話升咗2000m 又要換埋硬件野，等合約完咗先算

可能合約完轉去smt ,反正同一樣

hkbn 次次續約都貴過舊價，當d 舊客係狗

升級* 打錯

因為裝修想一次過整靚佢
咁假如鑽門角入線需唔需要另外收費？

1000m由6月開始到依家都成日斷下斷下咁，已經重新由機房拉線直入router，究竟係server問題定我router問題？router新換左幾個月...

你同事上次黎換過個modem, 佢話華為modem快過Nokia modem, 我心諗我個plan 就500mb, 唔通個modem會廢到用唔到500mb咩?

岩先換左上網，師傅上黎搞完之後電視收唔到台

4g router都諗緊
但無一個台似stable到
新蒲崗果邊

巴打做邊間？

唔使，因為唔鑽等於佢做唔到張單收唔到錢，當然巴打可以比貼士

如果遇到塞喉，大櫃擋住主位，係咪要打電話通知公司

之後會點解決

你用緊咩router，同埋隔牆多唔多?

Nokia其實等於alcatel，alcatel比nokia收購左
Alcatel機成日搞到我地收唔到工sosad

師傅穿天線位入屋?
可能磨撚斷左

大櫃擋住主位既話，會叫客人先自行移開大櫃先。
塞喉既話要睇幾塞，如果塞到連線拉線都搞唔掂就rip

咁淨鑽牆角入係咪即係會變左明線？

一定係，你無計，因為你封左個入線位，想上到網只能由門口鑽門角入
仲要前提係你棟樓比明線

push，沉撚左

Check 到port位？想解約

TP-link archer C6
企隔離都可以斷，但手機顯示收到爆隔信號，只係無upload/download

以為做過裝 switch
有 d 位真係閪撚到冇得再閪

有冇可能過 40k ?

點解唔做直屬
福利好好多喎
利申 做緊

咁可能係modem或者條線有問題，搵人整一整

唔好錯port

40k難，但有師兄搵過

屋企間房得個冇用既電話線位
但係想拉線由廳轉入房
一打開睇發現當年係冇做喉,
咁樣其實係咪已經冇得做暗線

仆街，當年冇做喉

無錯，無喉搞唔掂

屋企人當年貪果少少

推上去

hkbn 1000mb 光纖入屋，router download唔到100mb......點解？

你個router 行唔行到1000m㗎

有底有氣中port永遠冇我份
高樓底遠單位full ip凹機浸撚死
1分單砌夠8分出街
Me閹人gpon駁i裝比main team隊

router問題，可能係用緊100mbps lan線，或者本身個路由器lan port位唔support 1000M

lan 線是cat5，是否要換？

直屬唔係都係得一皮老底? 以前就聽FRIEND 講斷JOB 鐘計可以搵到好多錢

lan線打左幾多芯，是否8條銅線都入哂lan頭？

C苦廳拉唔到，因為個口full咗，夾硬喺房出，係咪真係無方法處理？

點入行

主位係房？（主位姐係出面井插穿線帶入黎既第一個位

cat5 入同光纖入有無分別？有無得揀？(剛搬屋，上手係你公司cat 5入屋)

另外業主間屋每間房都拉左條線去廳，但係廳個位佢無駁制面(唔知點解)，有無得請你哋幫手駁？三間房，三個制出廳

大家覺得邊間上網性價比最高

睇過，8芯，條線都是HKBN跟來。

光纖無矩離限制，cat5有，過左100m信號會減弱。
c fu本身職責就係穿線入屋only，脾氣好既話會收錢幫你搞，脾氣唔好既直接話唔包即走

Hkbn 港資黎講數一數二福利好

講下有乜福利

員工用hkbn平幾多

減唔減到肥，上次見你d 同事成身濕晒

我瘦到卜街，一定減到

員工plan上網唔使錢

點解唔做hkbn師傅 要做外判？
外判高人工d?

外判夠自由，做哂=收工，人工又多，又可以收貼士
同埋d有挑戰既單先會比外判搞，main team個d簡單既單

想入行，唔識pm ，留名先

穿線入屋但唔鑽牆又會點穿？

如果唔係舊屋，通常會有個主位，c fu會由出面井穿到入屋

返幾收幾？
見過7點幾仲有師傅係條邨走黎走去

轉個師傅嚟裝寛頻

有無咩要注意？

返兩點，做哂就收工，可以做到12點

圍邨無入過唔太清楚
不過我知最常見既就係比人剪斷fiber

留意佢有無上實socket

hkbn 轉 smt , 要還啲乜比hkbn , 同埋smt可以用返hkbn啲乜運作上網上網見人話hkbn轉smt幾乎乜都唔使搞

還番本身個光纖機，同intel路由器(如果有)。
因為smt係租我地個箱同線，所以唔使重新拉過線

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

香港人加油

全港最柒之一 柒過PCCW
日日斷

無辦法，呢個缺點黎，不過都好過之前
本地/海外極速

首先，「internet」呢樣野其實係由無數既router組成，hkbn連上蝗國既router比較少/弱，反而連出去worldwide個d就比較強/多

（最簡單既解釋，IT人可以幫幫手）

師傅, 我用左hkbn 1G家用plan, 用埋RT-AC68U路油器, check得200mbps, 有乜方法真係用到500mbps以上? 唔該哂師傅。

請問巴打你用緊有線連接定係無線連接？

用緊1000mb plan，岩岩ofca試完，下載得152mb 上載7x mb。
正常？

唔正常，請問巴打係唔係用wifi試？
呢個速度大概係用wifi先會有

幾錢？

上網要幾錢？到到唔一樣

工程部唔清楚，我淨係知佢地會負責加port/開生口

router用緊asus ac68，個router本身送條線我見寫住cat5e，5e好似行唔到1000m wo，洗唔洗買過條cat7

八芯嘅5e可以行1000mbps

屋企用緊100Mplan,modem同上圖一樣,如果轉plan轉500m/1000m,啲線係咪要重新拉過?

合約到期收返的modem，係咪唔會清潔，就俾下一手新客用？

唔使，只要通知公司即可

會清潔，先會比下一手用
污糟左可能係因為c fu放左係個喼入面

有冇得只選擇返早收早？？

有冇去過d靚女堅企拉線

咪搞笑啦，邊係咁計
你都識講maint team 啦
咪就係maint外判做完，客又上唔到網
有幾可做安裝單

聽日有冇同事罷工？

最早返2點，你想幾早收？

有

全港大三罷！

推推推